Q: I 'd like to reserve a hotel room .
A: That should be no problem . May I have your full name , please ?
Q: My name is John Sandals .
A: Hello , Mr. Sandals . My name is Papaya . What days do you need that reservation , sir ?
Q: I 'm planning to visit New York from Friday , April 14 until Monday , April 17 .
A: Our room rates recently went up . Is that okay with you , sir ?
Q: How much per night are we talking about ?
A: Each night will be $ 308 .
Q: That price is perfectly acceptable .
A: Wonderful ! Do you prefer a smoking or nonsmoking room ?
Q: Nonsmoking , please .
A: Next question : Is a queen-size bed okay ?
Q: Queen-size sounds fine to me .
A: Okay , sir . Your reservation is in our computer . All we need now is a phone number .
Q: Certainly . My phone number is 305-555-1788 .
A: Thank you , sir . We look forward to seeing you here !
===
Q: Hi there , I want to reserve a hotel room .
A: No problem at all . Could I have your full name , please ?
Q: Sure , My name is John Sandals .
A: Hi , Mr. Sandals . I 'm Papaya , at your service . When do you need the room ?
Q: My plans are to be there April 14th to the 17th .
A: We have new room rates , sir . Will that be acceptable to you ?
Q: It depends on the price , of course . What is it ?
A: It 's $ 308 a night .
Q: I have no problem with that .
A: Great ! Would you prefer smoking or nonsmoking ?
Q: Definitely nonsmoking . I ca n't handle that smell .
A: Nonsmoking . Now , is a queen-size bed okay ?
Q: No problem . Queen-size sounds good to me .
A: Great , sir . Your reservation is confirmed . Now all I need is your phone number .
Q: Of course ! The phone number is 305-555-1788 .
A: Thank you so much , sir . We look forward to seeing you !
===
Q: I need to reserve a room .
A: Not a problem . May I have your name , please ?
Q: Of course . I 'm John Sandals .
A: Hi , sir . My name is Papaya . Could you tell me when you need the room ?
Q: Right now . I plan to be there in April from the 14th to the 17th .
A: Perhaps you did n't know that we have new room rates . Do you find that acceptable , sir ?
Q: Maybe . How much is a room ?
A: The price per night is $ 308 .
Q: That sounds fine to me .
A: Fantastic ! Would you like a smoking or nonsmoking room ?
Q: I hate cigarettes ! Nonsmoking .
A: That 'll be nonsmoking . Now , do you approve of a single queen-size bed ?
Q: That 'll be no problem .
A: I 'm happy to hear that , sir . Your reservation is all set except for your phone number .
Q: Sure ! My number is 305-555-1788 .
A: Thank you for doing business with us , and we look forward to seeing you !
===
Q: I need a hotel room .
A: That 's no problem at all . May I have your name , please ?
Q: Certainly . My name is John Sandals .
A: It 's a pleasure , Mr. Sandals . My name is Papaya . What days will you need a room ?
Q: Friday afternoon , April 14 through Monday morning , April 17 .
A: One minor problem , sir . Our prices are now slightly higher . Is that acceptable , sir ?
Q: Please tell me the price , so I can make a decision .
A: It 'll be $ 308 nightly .
Q: That 's a reasonable price .
A: Good ! Now , sir , do you have a preference for smoking or nonsmoking ?
Q: I quit smoking , so nonsmoking .
A: I hear you , sir . Nonsmoking . Now , about the bed , is a queen-size okay ?
Q: A queen sounds great .
A: Okay , sir , let me reserve those dates , there . Now , if you 'll just tell me your phone number .
Q: That would be 305-555-1788 .
A: Ok , I got it . Thank you so much for choosing our hotel , sir !
===
Q: I need a room for a few days .
A: That wo n't be a problem . Could you please tell me your name ?
Q: My name is John Sandals .
A: Sir , I 'm Papaya , and I run the front desk . Please tell me the days you 'll be here .
Q: I 'll be there in April : Friday through Monday , the 14th through the 17th .
A: We recently changed many things here , sir , including our prices . Do you mind , sir ?
Q: Possibly . What 's the actual price ?
A: The price will be $ 308 a night .
Q: That price is not bad for me .
A: Very good . Now sir , about the room , do you prefer smoking or nonsmoking ?
Q: Nonsmoking , definitely !
A: Most of our clients prefer nonsmoking . Now , does a queen sound okay ?
Q: Yes , that 'll be just fine .
A: One more second , sir . Your reservation is now verified , so all I need is your phone number .
Q: It 's 305-555-1788 .
A: Okay , sir , we look forward to seeing you in April !
===
Q: Can I reserve a hotel room ?
A: I assure you , that 's not a problem . What is your full name , please ?
Q: My name 's John Sandals .
A: It 's a pleasure to assist you . Please tell me when you 'll be needing the room , sir .
Q: If my plans do n't change , I 'll need a room April 14 till April 17 .
A: Sir , our room prices are slightly higher than you may have thought . Will that be okay ?
Q: Tell me how much it will be , and I can tell you if it 's okay .
A: Only $ 308 per night , before taxes , of course .
Q: $ 308 a night ? That 's a fair price .
A: Now , as for the room , sir , do you prefer smoking or nonsmoking ?
Q: Nonsmoking , please .
A: Nonsmoking . Now , sir , does a single queen-size bed meet your approval ?
Q: I have absolutely no problem with that .
A: Queen , nonsmoking . Okay , sir , your room is reserved . Now if you 'll just give me your phone number .
Q: Not a problem . The number is 305-555-1788 .
A: Thank you for making a reservation with us . We look forward to seeing you !