Q: Where can I buy an inexpensive cashmere sweater ?
A: Maybe you should look around for an outlet .
Q: That is a wonderful idea to check an outlet .
A: Outlets have more reasonable prices .
Q: Thank you for your help .
A: No problem . Good luck .
===
Q: Where can I find a cheap cashmere sweater ?
A: How about an outlet ?
Q: Checking an outlet is a great idea !
A: Outlets give good deals .
Q: Thank you so much .
A: You 're welcome .
===
Q: Do you know anywhere that sells cheap cashmere sweaters ?
A: Outlets have cheap cashmere sweaters .
Q: What a splendid idea !
A: Oh , hope that helps .
Q: Thanks for helping me .
A: You 're welcome .
===
Q: Do you know a place that sells cheap cashmere sweaters ?
A: An outlet carries cheap cashmere sweaters .
Q: That 's a good idea !
A: I would be happy if that helps .
Q: Thank you for the suggestion .
A: No problem .
===
Q: I 'm looking for a shop that sells inexpensive cashmere sweaters .
A: Have you tried an outlet ?
Q: Why did n't I think of that ?
A: Oh , I hope that can help you .
Q: Thanks . That is a good suggestion .
A: You are very welcome .
===
Q: Pardon me . Could you help me ?
A: Of course . How can I help you ?
Q: I am looking for a sweater .
A: What size do you wear ?
Q: Medium , I think .
A: Here . How do you like this one ?
Q: It 's pretty . Can I try it on ?
A: Sure . You can try it on in the fitting room over there .
===
Q: Excuse me . Can you help me ?
A: Certainly . What can I do for you ?
Q: I need to purchase a sweater .
A: What is your size ?
Q: Medium should be fine .
A: Is this one okay ?
Q: Can I try it on somewhere ?
A: The fitting room is in the left corner .
===
Q: May I ask you a question ?
A: Yes . How can I assist you ?
Q: I want to buy a sweater .
A: What size do you need ?
Q: I think a medium should fit me .
A: How about this one ?
Q: The color 's nice . Do you have a dressing room ?
A: There 's a fitting room right over there .
===
Q: Do you have a second ?
A: Sure . What do you need ?
Q: I 'm here to buy a sweater .
A: What size do you wear ?
Q: I usually wear medium .
A: What do you think about this one ?
Q: It 's nice . Where is your fitting room ?
A: The dressing room is in that corner .
===
Q: Excuse me . Could you help me with something ?
A: I 'll certainly try .
Q: I 'm looking for a nice sweater .
A: What size do you wear in a sweater ?
Q: Medium is my size for shirts and sweaters .
A: Here 's a medium . What do you think ?
Q: I like it . Where can I try it on ?
A: We have a large fitting room in that corner .
===
Q: I really need to go shopping .
A: What do you need to buy ?
Q: I need to look for a new bedroom set .
A: Where are you going to go look for one ?
Q: I have absolutely no idea .
A: You do n't know where you want to look for one ?
Q: I 'm not sure where they sell nice bedroom sets .
A: Do you want to know where I got mine from ?
Q: Yes , because I love your bedroom set .
A: I purchased mine from IKEA .
Q: Is IKEA affordable ?
A: Not at all , but you get what you pay for .
===
Q: I have to do some shopping .
A: What are you going to look for ?
Q: I 'm trying to buy a new bedroom set .
A: What store are you going to ?
Q: I 'm not sure .
A: You do n't know ?
Q: I have no idea where to find one .
A: Would you like me to tell you where I got mine ?
Q: I would appreciate that if you could tell me where you got yours .
A: I went to get mine from IKEA .
Q: Is the furniture at IKEA cheap ?
A: They 're not cheap , but neither is their furniture .
===
Q: I 'm going to have to do some shopping today .
A: Oh yeah ? What do you need to go shopping for ?
Q: I want to find a new bedroom set .
A: Do you know where you 're going to find your bedroom set ?
Q: I have no clue where to check that .
A: There 's no particular place that you want to look at ?
Q: I do n't know where to go to find a nice bedroom set .
A: I can tell you where I got mine , if you 'd like .
Q: Please do let me know where you got yours .
A: I bought mine from IKEA .
Q: Are the bedroom sets at IKEA affordable ?
A: Not really , but you 're paying for quality .